中國=科技，知識產權小偷。用美國新聞教育我哋嘅下一代

除咗貿易差額之外更重要一點係

美國總統以及政府所有官員同傳媒已經正式標籤中國為知識產權小偷。偷取外國科技

既然共產黨唔俾我哋下一代讀歷史我哋就有外國嘅新聞話俾我哋下一代知世界上其他人係點睇中國